點解可以有男仔咁煩

我朋友同個男仔咩關係都唔係
頂盡只係朋友
但係佢可以兩個鐘頭不斷打俾朋友
又係Whatsapp瘋狂搵佢
我朋友就黎俾佢搞到精神崩潰

究竟有無自知之明 唔覆佢理佢已經係一個答案啦
仲要一齊返工 諗住留一線為免尷尬
仲可以點做

男人老狗有咩咪拳頭解決囉

你的朋友就是你

夠厚面皮就溝到女

冇得講尷唔尷尬,你朋友都就黎精神崩潰,直接同佢講啦

可能你朋友諗住收人做兵
你點知你朋友有無俾錯signal人

咁以後返工就面左左

毒撚係咁㗎啦

利申： me too

咁你想點

遲早都要面阻阻架啦
早D一刀切仲好

有啲毒撚都唔係第一次暗戀人同拍拖
仲可以咁死纏爛打

岩呀 以後佢地可以點面對

毒男睇太多電視劇
唔放棄就可以打動個女仔

你朋友可能暗爽緊有仔搵

對個女仔好d,多d關心佢,落力d就成功
毒撚追女方法

上完連登先知只係對於有好感既男仔先受落

好多毒撚烈士

有好感都根本唔洗咁,正常樣個人有趣d根本鳩up得閒撩下佢都已經搞掂

你都on99，
俾人騷擾到就快精神崩潰咁款，
仲可以同條友笑笑口咁咩，

同佢講多句野都廢事啦，
我既話會直接同公司投訴話佢性騷擾

點睇條女十個鐘冇理過我，keep住第二部電話wtsapp on offline同其他人傾計係咪準備定分手都得

樓主我之前都遇過差唔多情況，最後都係約出黎解決

唔覆唔得？mute

又係啲唔知醜嘅毒撚

點解佢禁.on9唔用signal
Signal 無得睇online

用龜頭啦

Hi 女學霸

Mute咗佢

block左佢囉.

是囉,BLOCK左佢電話 WTSAPP有咩問題
公還公 私還私囉

至怕啲毒撚多幻想 打多幾個emoji 覆得快就以為人地對佢有意思

尋晚個男仔先發完我朋友脾氣話玩鳩佢
今日又黎text我朋友扮無事

而家你朋友唔block就係咎由自取 唔抵可憐

如果一開始你無feel 佢如果努力增值自己eg 健身
你會唔會畀多次機會？
大前提唔會煩你

咩位會令你click?

仙氣

個男仔話自己興趣係訓覺
點同佢玩啊 唔使返工就一日到黑都起屋企
叫佢培養下興趣又話唔想
都30幾歲人都仲咁

明既

設身處地諗下都知啦
暗瘡肥婆會唔會感動到你？當然好多毒撚會覺得自己唔係金城武彭于晏，都起碼係黃子華啦，唔會認為自己係人地眼中嘅「暗瘡肥婆」

未kick入黎睇內文仲以為鬧緊我

唔好做太多囉

落公園隻抽

叫你朋友唔好縮 自動去串條仔 講嘢句句有骨咁 一避你就輸

有兩部電話既 睇路

點解無端端會有2部電話 你點發現

直接拒絕佢啦 係佢太煩
你怕咩尷尬啫 佢自己攞黎
記起以前舊公司 有條毒L 為咗追個女仔成日借頭借路搵人 嗰女仔煩得濟忍唔住同自己個head講 結果啊頭特登搵條友 警告佢唔好再咁做

Hi女學霸啲friend？

搵人買起佢

個男仔幾似我
不過我就一次電話都無打過
係一兩日signal 佢一次
不過可能個男仔都等緊一下狠狠的解脫

你見人hea覆你 / 隔耐先覆就暫時離場吧啦
自尊啊ching

點先係hea覆
手機有時覆有時唔覆，但係現實又會同你講2句又點

本身都唔多鍾意同人溝通
難得有個人 自己唔會嫌煩
會主動諗話題
咪當練習lo

我諗正常單對單既對話 有時覆有時唔覆都幾令人沮喪😂
即使你講到自己習慣係咁 你都要體諒呢種相處係小數

咁你文字都表達你接受 咁我都尊重既

關你燃事 收皮啦

手機有時覆或者講2句就唔覆/不讀
但係現實又好似平常咁講野
的確係好反覆

一係你係呢段關係處於下把
一係你內容9到人哋唔識覆

公園 X

公廁 O

睇黎似係第2樣多d
一直都比人話講野鳩
好彩個女仔我搵佢都仲會覆
不過傾傾下就會end/不讀我
明明現實佢都正正常常咁對我

風趣係重要 不過下下咁好易無癮
女唔係咁溝

下下咁
姐係點？
人蠢唔太明
第一次溝女

你咁樣唔係風趣 係on9 ga ja
做多左啦ching

okok
我都比朋友話講野鳩同直
唔識改，對住鍾意嘅女仔仲難
有時會諗佢覆我會唔會只係唔好意思唔應我
我應該主動問多d佢嘅興趣？

舉手同上司講

呢刻係朋友就要關係平等啦
唔好諗太多佢覆你呢句既動機 平常心

因為女唔會單單因為你whatsapp內容就愛上你架
你要吸引佢 風趣係其一唔係惟一 仲要你個d都唔多風趣

不過你靚仔既 可以無視我講既野